[行動post]要人，蘋果基金撐學生手足，首兩周籌258萬

【撐學生交學費】首兩周籌258萬 望讀者繼續施援手助被經濟封鎖學生

過去8個月，因應逆權運動觸發不少家庭問題個案，大部份受影響的是一班前線大學生與大專院校學生，他們被逐出家門，導致一餐未能溫飽外，甚至被經濟封鎖而無法交學費繼續過校園生活。加上近月武漢肺炎肆虐，父母收入同時受到影響而陷入家庭財政困局。「蘋果日報慈善基金」（簡稱「蘋果基金」）成立「撐學生專戶」（專戶編號：S0036），截至周日（3月8日），未計其他途徑，網上捐款已錄得超過258萬元。多謝各位熱心讀者支持。

有心人捐款方法
學生申請資格及方法
今次「蘋果日報慈善基金」（簡稱「蘋果基金」）成立「撐學生專戶」（專戶編號：S0036），繼續呼籲有心人、同路人去資助這班有家歸不得，同時有經濟困難的學生渡過難關。自1995年已成立的「蘋果基金」，為稅務局認可慈善機構，多年來一直致力幫助社會上有困難個案，現呼籲同路人、有心人去資助這班前線學生。至於欲申請此計劃希望受惠的學生，歡迎主動聯絡我們。

詳細禁入去條link度睇，幫手推post俾多啲人知

光

復

香

港

時

代

革

命

空氣推

捐比蘋果可以免稅

要人幫手足

推

好多人唔知蘋果基金

唔課都幫手推

P牌推唔起照推

即捐，收到一萬蚊之後知道捐去邊啦

蘋果基金都要人支持

蘋果基金係慈善機構

推！即刻去比錢先

幫下手推

推推佢

捐認可慈善機構可以扣稅

要錢又要人

蘋果基金撐手足

手足有需要就去申請

想推都推唔郁

希望多啲手足見到

我諗你係課金嗰陣註明支援手足應該就ok

基金嗰方面我都唔太清楚，sorry

唔該手足

推！

Push